究竟馬德里政府醜惡啲定港共政府醜惡啲？

大家都逼害少數
馬德里
港共

受害者感言：
ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多